\begin{exoplusloin}[bgcolor=white]
    \begin{minipage}{0.85\linewidth}Un lot de 100 dés contient 75 dés pipés (et $25$ non pipés) tels que la probabilité d'apparition d'un 6 soit 0,4. 

On choisit un dé au hasard, on le jette et on obtient un 6.\\
 Quelle est la probabilité que le dé soit pipé ?
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.1\linewidth}
\begin{center}
	\hypersetup{urlcolor=black}
	\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdvTale/plusloin_s5_exo1_corr.pdf}
	\end{center}\end{minipage}
\end{exoplusloin}
